[年經]入黎講吓自己幾多歲搵到第一個100萬

回覆例子:
當時年齡:30歲
職業:IT狗

唔靠父幹嘅巴打講吓點搵第一桶金
正正經經打工究竟要幾耐先搵到

利申:戶口得5位數

你意思係慢慢儲到100萬
定係一炮過搵100萬

想知第一種所需時間
想知第二種所用方法

當時年齡:31歲
職業:IT狗

跟住水退，身家跌到剩番 50 個

29歲
ibank

27
文員

24歲 跟車

宜家做跟車好富貴

當時(依家)年齡: 18歲
職業: 學生 未來IT狗

content farm

點解

一出世

17 歲 。 喺uncle 間公司幫手

照而家速度,當人工一樣,淨儲錢唔投資,起碼等多7年先有1m

18歲 方法:轉賬

daddy

21歲 已成功搵到第一個5,000,000

Ps:白手興家

倫敦金狗

哦。

27
bank
saving only

5年儲100萬 一炮過100萬係老豆比

做生意 定係 投資買賣

你玩咩遊戲 冇左一半身家

樓上好多父幹撚 已經冇咩討論空間

當時年齡：22歲
職業：無
同個fd度左搞主題餐廳既plan返大陸sell

由無做生意經驗/唔係廚去SELL
睇下有咩水魚落疊

嫁個富二代 一炮過100萬

返返埋埋咁多pt 個價值你估真係收份時薪就一味做咩 緊係偷學下吸客技巧同橋啦

大陸成日發生偷橋
有冇靠關係先 係咪設D天仙局 唔係上面D有錢佬點肯買你個概念

27
遺產

大陸人抄人門面係好熟手 但內籠佢可以點抄

26
IT狗
玩波唔玩馬

用左一年去研究賠率同試programming方法
第二年開始專心每日去睇數字同新聞

32歲
今年有第一個一百萬
然後失業了

19歲
老豆人籌

8歲

教育基金

400萬

本身預我過外國讀，點知我唔肯

1歲
老豆生日禮物

21
馬會

識諗

吹水大會開始

27 2球

我講, 不過冇人信,
25 歳同朋友一齊 賣電子產品去外國, 賺左千幾萬, 而家打hea 工過日子

電腦cpu?

講得詳細d咪信囉

好似大約29歲左右拉

打工儲錢 無咩地方洗 咁就100萬...

其實係我朋友十年前發開口夢講我知可以賣一件幾蚊, 響外國賣成幾百蚊 跟住我朋友賣到比人士叫停 跟手成檔生意賣埋比人
(全部係我朋友發開口夢我聽到, 以上全部老作)

28歲
其實主要靠26歲生日
自己一丁友帶左26萬去澳門
見有個大細好耐無開過3點 唔知做乜好有信心就買左20萬落去 結果開左2粒出黎
贏左40萬即刻返香港

個時咩事咁堅帶咁多去賭

買邊範?
我買開平手盤

10歲，行街撞到李加乘，佢話我好似佢一位過到身嘅故人
跟住開左張100萬支票俾我
真

大賭變李嘉成系列？

個排好多同期既同學 買樓既買樓 買車既買車 望返自己覺得好失敗 就諗住博一鋪改變人生

依加點？

有100萬可以做d咩其實？

對於某部人黎講100萬唔係D咩錢
但係對於大部份人100萬可以改善到生活

10萬都未有

買唔到樓

不要再說了喔

30頭

有日睇到銀行戶口, 發現儲吓儲吓就有7個位了. 無特別驚喜, 影低咗幅相就算.

職業: 2003年開始係大陸做EBay, 之後trading電子產品, 唔係特別賺得多錢. 做得最啱的事就係拿咗D錢喺2012年買咗樓.

今年23
炒野 今年應該可以年入過百（暫時望都樂觀） 無百麵有6 70

窩輪牛熊
未有100, 接近，2 yrs

lm

22
IT狗
自己寫左個遊戲資訊網站
1個月廣告收入 約80～120k

當時年齡:19歲
職業:學生

去櫃員機禁查詢餘額 見到有七位數字
心裏暗爽

利申：當年第一次去日本旅行

一百萬喺香港做到啲咩

唉 買唔到樓

唔係現金26歲左右。總資產大幾400左右（無實質計過）
一個村屋單位，一間公屋。儲左130萬現金左右。除左讀到中五比我讀電腦課程係我父母比既外。讀大學買樓既錢全部靠自己打工賺返黎。

要幾多人流先有咁既收入？

21
賭波
用計數同program
用左一年就上了

求tg

娛樂計程車？